陳同佳（ 佳爺） 唔識講普通話其實好合理

平時果班香港出世，香港長大
去到十鳩幾歲先過外國讀書果班
去左幾個月就已經話自己唔記得廣東話點講/講廣東話變左有abc口音

所以支那出世既佳爺唔識講普通話都好合情合理

陳同佳幾多歲由深圳嚟香港架？

你有潛力去做佢第2個太監

我中文都好差

我個解釋係咪好合理先希望政府請我做佳爺經理人

小桃子定小斗子

唔好同浩嗚爭做經理人啦

咁佢之前點去台灣

條女講晒/台灣人識聽廣東話

年年DSE都有一大批人肥中文, 唔出奇

以前中文好好
去咗外國幾個月就差咗好多
咁樣